====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par leurs innombrables déplacements , qui en reformeront chaque jour , chaque semaine , et la trame et la chaîne , ils donneront du tissu urbain de Paris , englobant maintenant les campagnes et les forêts d ’ Île-de-France , une image vivante et constamment renouvelée .
Entity Name (Type) :: Île-de-France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Île-de-France (LOC)
Total entitiy counts: 2

